點解整到部網吧咁順既機？

i one機 I5 2400 ,8GB ram ,GTX750Ti
我部機 i5 4460 , 16Gb ram , GTX750Ti
我既機 點解會冇網吧機咁順既 ........
應該點set先順

人地部機一重開就reset梗係順
好似係

每日洗一次機